\documentclass[letterpaper,12pt]{letter}
\usepackage{setspace}
\usepackage[top=0.8in]{geometry}
\pagestyle{empty}
\usepackage{amsmath}
\setlength\voffset{0in}
\begin{document}

\begin{flushright}
Cochabamba, Jueves 2 de Abril del 2015.
\end{flushright}

\vspace{0.5cm}

\begin{flushleft}
Msc. Lic. Rosemary Torrico Bascop\'e \\
\textbf{Directora de carrera de Ingenier\'ia Inform\'atica} \\
Presente.- \\
\end{flushleft}

\vspace{0.3cm}
\begin{center}
\textbf{Re: Solicitud de designaci\'on de tutor.}
\end{center}

\vspace{0.3cm}

\begin{onehalfspace}

\hspace{1cm} Por la presente me dirijo a Ud. haci\'endole llegar mis m\'as
cordiales saludos, al mismo tiempo desearle el mayor de los \'exitos en las
labores que desempe\~na en nuestra carrera.

\hspace{1cm} Mediante la presente tengo a bien solicitarle que se me
\textbf{designe como tutor al Lic. Carlo Calderon Uzqueda} para mi proyecto de
grado ``\textbf{Implementaci\'on del algoritmo MD5 utilizando la GPU y CUDA}''
realizada en la modalidad de proyecto de grado.

\hspace{1cm} Sin otro motivo en particular y agradeciendo de antemano su
colaboraci\'on en dicha solicitud me suscribo de Ud. esperando recibir una
respuesta positiva con las consideraciones mas distinguidas de respeto
personal.

\vspace{3cm}

\begin{center}
- - - - - - - - - - - - - \hspace{4cm} - - - - - - - - - - - - - \\
\hspace{0.5cm} Univ. Cesar Flores Gurachi \hspace{2cm} Lic. Carlo Calderon
Uzqueda
\end{center}

\end{onehalfspace}
\end{document}